夜啦，入嚟傾計

有冇人

發覺人愈大 圈子好似愈細咁

幾歲先

二字頭

其實一個人都幾好啊
我成日都想靜下

I know that feel

雖然我都有咁諗過，
但係 可能自己鐘意有人陪

來個擁抱

a0？

原來係樓豬你，，，

梳囉

除非你仲keep到好好精力不停搵朋友啦

利申 冇朋友

人愈大身邊愈多假人
根本交唔到心

自問 做唔到
有時收工 個人都攰連message都唔想覆。。。

有咩傾

中學果班朋友是最好的

咁仲要朋友做咩

要特登cool實個圈好辛苦喎 順其自然最好

咁唔係成日 點都會覆嘅
但係 等到第二朝瞓醒先覆

食咗飯未？

hi

係 所以好佩服啲好多朋友既人

冇食餓死左啦

睇下咩人囉
見到咪覆
有時真係睇心情

多到 十幾廿個人同你慶祝生日

餅乾岩唔岩？

無人理

I am here.

傾咩

晚安啊

傾開咩

aggar

idk 落左樓飲酒

想食燒春雞

好似自己唔識去維繫咁
岩岩問吓 朋友嘅近況，
講唔夠半個鐘 就藍剔。

飲完返屋企。

點解要這樣做？

傷心

有啲難度喎 呢個鐘數

傷心又傷身

因何事傷心

快d死

男人唔恢錢就女架喇

我係同朋友係諗法上有唔同左,
感覺上多左一分隔膜咁

咁無共同話題好難傾落去ge

就畢業應該算係愁錢

你？

係，12月畢

我覺得係 仲讀緊書 同 出嚟做嘢嘅分別。

姐係冇得食

做咩係12月既

係咪平時無約出食飯呀個D

脆香雞翼 頂住先

我之前都係12月畢業

defer

大家都出左嚟做嘢好幾年,或者係大家經歷過嘅事有唔同啦
感覺上生疏左唔少,我都唔知點解

有呀,一個月都會有一,兩次

不過佢地屬於唔會點傾內心說話嘅人

好多“稳”啊

我啲朋友 大部分都未出嚟做嘢 仲讀緊書。
可能真係因為自己要返工，
少咗時間見面。

唔想返工

射波

呢個轉變期真係要冬靠大家嘅熱情黎聯繫住

反而想返工有人陪下自己

以後唔洗係間公司出現

你唔係pt咩

有個夾得到嘅同事 就會想返工。
至少 可以吹吓水

Full time咗第四個月

返工開唔開心先

我的熱情 好像一把火

唔算開心，
有得比我揀 我會揀返讀書。

讀書果陣又唔想讀

有時單方面係無用架 唉

好咩？你讀到咩程度

係 所以好抵死

感情呢啲嘢 係雙向。

Diploma

fd？

哈 我好似又係到犯賤緊

對啊

人就係咁

人總係犯賤嘅

揮手 我都係讀diploma

幾時畢業啊

訓唔著

越大個越多野諗
如果有個可以分享既另一半就好

唔介意既其實好多連登仔都願意做樹窿
唔一定要拍拖既

year3 PT diploma

唔記得引番

點解瞓唔著

你肯講 就會有人聽

pt讀到3年？

因為有屋企野煩

有咩煩 講黎聽下

讀緊唔鍾意讀嘅野，勁想出黎做野